（有圖）米露迪個衰妹

聲做作
虎牙唔靚
出親鏡想打獲佢
邊忽靚

波唔大呢下死

Kate姐正好多

拉

兒登推呀芝咪都係男人樣

幾正

老女人冇波仔見親都覺得好可憐

佢以為自己正呢下死